一人一間入面最多臭雞既中學

我先
潔心

有無5A新相

佢校網個相簿都死撚左ser咁，你話呢

慈幼英文中學

匡智

卜維廉

識最左邊條仔